話男人etv藍嗰班可唔可以話比我聽佢地藍喺邊？

反政府=黃
支持政府/警隊=藍
咁佢地做咩啲咩支持政府咁藍呀
佢地奶共吸好多RMB?
出個po話反政府反暴力都係藍
咁誠哥交稅比政府又係藍啦
On99

跟住又會有人話誠哥賺賺埋埋咁多錢
而家做返啲野補償姐

班人仲可以講下自己有幾黃

六月到而家有開心過都係唔愛香港當手足condom

依個我buy雖然誠哥點睇都同政府同中央唔arm,但佢絕對唔係為市民禁簡單，好大程度係為保企業形象